兄弟失戀可以點安慰佢？

見佢灰到一個點
利申非gay

錯台自膠

互射

幫佢含

帶佢去....

廢話唔洗多講，帶佢去飲下酒 happy下⋯

同佢講句: 冇事嘅

靜靜哋陪佢
咩都唔洗講

同佢表白
你射完幫佢含

🍆💦🌶

認真答你
同佢講：你條女3萬蚊過夜

咩都唔駛講
隊爆佢
訓醒冇事

已解決